綁付國豪=危險人物 唔可以保釋;斬人犯=拉左半日就保釋

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

付國豪果個因為佢仲有沙田果單

佢保釋期間再衰呢單先無得保者

香港警察人渣冚家剷死全家

蓋老母, 連登仔識fact check 追求真相
唔似廢腦藍屍寫個標題就可以洗腦的

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

蓋清50幾歲 識上連登好叻嫁喇